又冇家底、又冇錢、又A0、又冇運、又自閉、又要做 underpaid 狗，都唔知做人為乜

Same 不過我係工程狗

今日賤命補償基金終於賺到錢

共勉之

me too

咁就 25 歲
見其他人好撚風光，點解要係我

我真心對每一個人，但佢哋點對我？

25歲咁後生 算得d 乜

做咗廿幾年人好撚攰，睇唔到有咩出路，雖然如果講鬥慘嘅話，我真係小毛見大毛

Infinite Loop: 期望 => 失望

1001 又唔開返個post

快啲破阻力位啦屌你老母

補償返我做咗咁多年人嘅損失

你開囉，反正個金牛 post 我都潛咗水

啲金終於肯回，插到 1350 俾我買 LC 賭身家啦

賤命補償基金加油

呢度感情台
師兄你返財經台喇

我咪喺度表達梗對人生無奈嘅感情囉

點解鐘意親嘅個個都唔鐘意我

點解同樣經驗，但我要俾人 underpaid 兼做親都伏工

點解個天要咁撚樣玩我

賤命補償基金，係你同個天追討賠償嘅時候

First Target: US$100,000

屌你老母，你吹一句我揼幾百行，仆街上帝

感情黎講呢
係講緊人與人之間既關係

我份工都係underpaid 不過又唔算伏

我咪講梗人囉，女人呀

美股用邊間好，諗緊買美股etf

我都係用梗支那牛牛咋

你驚嘅話開 IB，但好似本金要有返咁上吓，如果唔係收 charge

用邊間唔緊要最緊要間嘢夠硬淨